# TCP-ROS BRIDGE
Компонент предназначен для коммуникации модуля управления МПН и основного модуля управления шасси. Коммуникация осуществляется между ROS, запущенном на основном модуле управления шасси, и TCP-сервером модуля управления МПН. 

Для отправки запросов и команд от основного модуля управления шасси в модуль МПН используется топик "/request_to_PLM", для обратной связи - топик "/response_from_PLM".
##### Инструкция по созданию и запуску Docker-образа: tcp_bridge/docker/README.md  
***
### Общие сведения о TCP-сервере:
Адресация - IPv4  
Тип адресации - статический  
IP адрес - 169.254.61.200 (будет 192.168.1.62)
Порт - 4444  
Маска сети - 255.255.0.0  
Порядок байт - big-endian  
IP адрес и порт задаются в launch-файле
##### Версия ROS: noetic